====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les villes ont besoin d ' un nouveau territoire démocratique , celui d ' une agglomération dotée d ' une assemblée élue , d ' un maire , dans une organisation qui peut se moduler avec l ' échelle de la proximité comme le montre le dispositif spécifique de PLM (Paris , Lyon , Marseille) 3 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

